[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1282)

正評=羊

快

slow

fast

ja

Fasttttt

又無12碼，又無Var
又黎下盤迫害

Ccccccc

ja ga black black

想屌口無ng

無越都話越

突尼西亞個12碼就即吹

選擇性判十二碼

斬佢突尼西亞

真係屌鳩佢咁撚樣送角

日日都睇到呢啲景況

角啊？？
入波啊？？？

-4c

咁都唔判12碼

突尼西亞就即判

楊格傳比邊個？

西亞班友腳法仲好過英撚

上盤要針了

聽朝7點起身返工
依家仲睇緊英撚 係咪自殺

又假波

10號屌你老母

拳王全埸唔見影

睇下贏定輸啦

英撚淨係威左頭十幾分鐘

換福仔未

買定利是冠軍了

星仔買左咩

唔刷俾人刷啦

又黑哨假波，點玩

叫緊胡囉

補條和飛

發覺心靈投注求尻其都中

呢樣真，呢幾日全世界睇住 都可以假到咁

真錢冇買？

成班妹撚到

1:1完場算啦

下盤應該都幾穩

冇真錢買

主贏既話點算？

希望有10c

9.5重現

好撚悶

fifa堆球證大賽都咁撚黑

想入9.5s

8.5入b 9.5入s

下盤已穩

冰哂

呢場波幾時有開過8.5

依隊英撚妹下妹下咁

7c

7c?

有角就係好波

英撚可唔可以比利時上身

屌你入波未

-3

等緊 應該唔買了 連9.5都入唔到

頂盡10c 完

英撚憑咩讓人-1/-1.5

完全冇晒開波個陣個勢

唔係球証起碼兩個12碼啦
不過算啦，世界盃真係玩下好

虎頭蛇尾英格撚

球證究竟有幾憎英撚

憑佢係祖國

7 c 仲係開10.5
係咪唔會大到

9-10c完

買咗英ng 求中 瞓先

換人未

換人啦屌

下半場打到咁慢做乜鳩 個個d動作成個阿伯咁

英撚真係好廢

客勝就快高過盤

英撚入未

突gel

應該入到一粒

多撚餘既後腳傳球

換走屎同連啦，屌

無啦，英撚攻唔入
補時階段突尼西亞入波 2:1
劇本就係咁寫

同巴西一樣既節奏

我和.......

客 1.85

3c

覺得會走到盤

突Win 紅格

當牙CLAIM入波個時我就入左英撚NG
點知個撚個埋門個時都會撻Q

4c

突盤gel得

拳王全埸潛水

又沒cccccc

最尾仲要比人入埋PENALTY

角啊屌你！！！

又有gel頭狗

今次應該10C了

好撚悶 好妹

角大咁難買

兩隊75分鐘超級大紅格

冇買都咁話 分分鐘主有多球

角細黨重現希望

9-10c完場我覺得

戰犯out

點解d所謂傳統強隊會咁

球迷都覺悶玩人浪

英撚 強隊。。。

真，比利時係呢2界世杯先勁，但最正氣

早d換ma

刷多4 ccccc

唔買盤 大細 買角大都係咁難

佢正氣已經夠出奇

屌你老母垃圾波

妹撚左50分鐘 好悶

Rashford都唔係好野

btw 屌好撚多蚊 睇到都覺得自己而家比蚊嬲住

英國係傳統強隊

入左咩貨

黑哨害幾撚多人

自己敗家先係

傳統hea隊

1.南韓盤❎
2.比利時盤✅
3.突尼西亞盤✅

十蚊主勝，十蚊NG

咁都唔撚吹

你唔好打咁多字 留番啲力啦

Gelllllllllll

10.5s gel

比利時都唔算， 但阿根 巴 西班 法國 就真係傳統勁旅

9.5b都唔敢買 妹撚到

下場買咩想gun

Gel定都得啦，比盡英入多球

廿分鐘3c是夢嗎

9.5b 高水重現

咁都唔吹 球證

有無打得咁撚短

聽日先諗

是

-1

妹完未呀就黎悶死

比啲角啊！！

冇可能有角

西亞搓啲仲短過英撚
係禁區都照搓

訓咗無睇 英撚炒幾多粒

英格蘭上半場唔敗家就炒左456啦
唔係話歧視但次次出事都係班nigger

臭閪

刷夠4角

黑哨得好明顯

半大全細
我屌你老母

一到世杯d廢隊食曬春藥咁

反完咪底返 好合理喎

9.5b 都咁難

個龍仲要的兩腳 好撚串

個球證 黑哨到 收左幾多錢

廢到喊呀救命

中一場 唔算阿

英撚快手入波啦

突尼入未

敵不過黑哨

10.5s cashed

大波-1 快

球證咩國家？

又無c 絕望了

閪沒得一邊刷 媽阿

Cccc

唉 屌

咁多場弱隊受讓超過一球既盤，一鋪咁岩揀中左開唔出個場

打快d 你老母 3c

成班都on9踢緊咩

8.5

冇波冇角

睇角球往績兩隊都唔算刷好多角點解咁多手足入角大 主隊可以話係少刷

8.5s 有幾多掃幾多

8.5頂住

半2全2

咪係 兩邊平均都唔過9球

福仔個幾腳

零作用

咁都冇角

我由開波前已經一直提住個數據。。。
呢場有9c以上已經好好彩

正阿

突尼西亞其實守得幾好
係英撚攻唔到

有撚用咩，你扭晒全場球迷都無撚用

快啲入多球啦屌

8.5 b 足水

但仲有咁多人入10.5大

9.5大都算啦

真 唔入我jump

1.67 叫足水

想屌

萬般皆是運.. 好運既話唔刷對面都會送

我都中!

屌到佢呱呱叫

咪係 我仲特登去望幾足水

我意思足水會入

角細杯易到 又收錢

勇者

假passport

又miss

一個黑人都冇

Young含撚啦

英撚仲多黑人啦

點解 英格蘭會有黑人

搶黎射都唔係入既

一鋪蛇做乜撚野

英法成班nigger啦

呢個咩人黎

乜撚野嚟

屌你咩一鋪蛇

又話有var ，兩個12嗎都整走

屌你

地中海城市梗係無黑人

阿根廷劇本

屌

強攻刷角未

英撚

唔知邊度有個呀嬋比條蛇吞左
切開條蛇見到全屍

睇完想嘔

張圖係乜嚟 有怪莫怪

10.5s 9.5s 100%

國家

唔攻點有角啊英撚！

C

一早gel左

-3c

我都針呀

垃圾英撚

西亞撚番英國轉頭
搓馬騮咁

8c

8C

入底線啦屌

即場主勝出面廿幾陪 馬會得十幾

下半場悶到

和你老母波咩屌

2..-2ccccccccccccc

有角！！！

國際黑哨下盤日 之後識買了

今届世界盃一定有假波唔撚再買了

半2全2食屎狗

8.5s要撳平安鐘

One more c plz

入左 1:1 都埋個十分鐘

訓下先啦

初盤好似同阿根廷一樣

Rashford硬爆

唔撚係掛

賤種英可唔可以輸

唉 唔撚睇 on9波

光b

黎多2c

第二龍門傷埋

2c

屌你老母入多球啦唔該

Hello

黎多3C

世盃 = 半和, 下盤, 細波, 角細

2個阿屌

星仔sick ball

比角喇唔該

刷角la 兩隊垃圾

仲有黑哨

但係買晒對家？

好撚後悔睇左呢場波
連加特令我好失望

比多2C 今日唔賭

你都轉行屌角

突尼斯應該勁沙特少少
咁英軍應該係第3廢

10c plz

落底啦英撚

仲有8分鐘 2c是夢嗎

世界盃買盤豬到嘔
細細注屌下角算

唔好落底唔好射波
和和氣氣咪幾好

刷la 垃圾

啱

屌你老母半2全2
我立即屌你老母

追和泊巴士 屌你突尼

第一輪姐 之後應該會正常d

和氣收場 1:1

其實都算多落底嫁啦. 不過D波硬係唔出底線你又吹佢唔漲

屌你連仔連個波係邊都未知

On9唔射？

咁都起唔到腳

9.5s cashed

本來諗住得半格

C啊！！！！！！

第一輪啲大巴好似未輸過

刷未

Molamola

射未呀屌

笑死自己推出界

連加特呢下 真係比狗屌

咁都冇 好屌阿

下盤 10.5s

切啊請救我9.5b

英撚真係笑話

輕輕鬆鬆玩撚完

Ccc

屌 我個2.5呀

9C

輕輕又輸1注

9c！

9.5s真係無壓力 仲要賽前派錢咁派

9c cashed

針

無了 垃圾英撚

有角！

1-2?

又送角

Goallllllllllll

1:2

多1個角就夠

1-2

Goal

走盤

劇本

都話會走到盤！

一早博角就贏波了

英撚我愛你

反登自己！

1c plz

絕殺

咁都要反我個NG

一講完就得番半格

突尼送角搞到輸埋

今屆好多80分鐘後入波

屌........最後一分鐘輸

送角 真係抵死

又係claim

KANE

竟然冇人MARK KANE

屌你個西 英撚對突尼西亞都要嗌到90分鐘

兩球都係送角輸

10.5s穩到

2.5b嘅巴打

牙claim今日好正氣

垃圾傾 DLLM

個龍發吽逗

補幾耐

完？

12

1個角啊！！！！

牛逼

屌!!!!!!!!!!!!!

9.5s收錢

上盤係咪輸半格

早啲換佢地咪好

Kane梅開2度

睇你幾時買

比多球！ 英撚！

英撚 頂住走盤算 唔貪心

屌你
劇本

單眼佬 呢隻春藥 掂阿

俾多粒

哈利簡尼好波

萄撚有C朗,英撚有KANE
走盤萬歲 KANEEEEEE

-1/-1.5

贏波輸盤英格蘭
次次都咁買早左

你條3x4好肥

月巴個單 個3x4

1角啊

嚇撚死朕

死小好多人

Claim

點解d莊可以預先判斷到讓1球走盤，係咪未來人

肥乜撚 見個個都有條3串4 小弟度下姐

換乜野連呀 屌

算數啦

心靈投注輸錢了

中埋1:2 波強

比多角喇

9c ft

咁都守唔到細波

好在走

Diu 差1角

絕殺我無入球屌你祖國係好野，又針

FT 1-2 9c

世界級中位數9.5

一早話9C

搞咁多野先補4.. 球證D補時真係唔撚掂

獌狗都柒下柒下

3.5s 9.5s cashed 仲走埋盤

好心英撚就輸埋佢啦

好在2倍果陣追左英撚WIN

角大去撚左邊

完左？

假球

牙傾2球

走到算好彩

9c 屌你老味

再打多次
南韓0/+0.5❎
比利時-1.5/-2✅
突尼西亞+1/+1.5✅半格

屌
-1c

今屆勁多絕殺

屌, 唉

痴線 世界級中位數

今年咁多80+入波

下盤 10.5s cashed

正氣日
贏二 走一

Claim兩球先 同阿朗爭神射

聽日唔撚洗諗，哥倫比亞上盤

好多應該有角既波都冇角

仲要90分鐘先入，買走地班友應該豬哂，有無咁撚盡

屌你老母差一角

客ng買早左半個鐘
蝕左成倍賠率

月巴 呢場個入球單 要多謝claim哥

開波前買左英撚讓球1K, 1:1果時以為凍過水

追左3K 英撚WIN

90分先入波,嚇撚死我

好彩補左注1:2波膽

哥輪 波蘭 埃及

明天心水

仲有lukaku

連加特浪費左幾撚多機會?????????????

冷靜哥做到野 升級做救世主啦

作為曼狗都真係覺得佢唔常首發係抵撚死咖WOR

咁樣比佢頂走哂我1-1 無入球

半場問10.5b 入唔入得過嘅有冇聽到我提醒冇入

仲有costa

同路，晚安

我0:1買左1:2波蛋 謝謝你傾哥

世界級中位數 9c!!

買英撚同買利一樣咁玩命

我屌撚曬班英狗 又翼又唔撚落邊線自己係禁區外妹逼害9.5b 我屌你老母英狗

賭左成晚 度左全日 一贏一輸一走 正數100屌你老味

1:1 果陣買 低水

我法國世界盃好多場都係9C AND 11C

你有冇睇波先

我買9.5B果陣1.7倍買唔到轉10.5B,

最後等英撚WIN 2倍果時入左

8:30

美職 冇左？

仲有冇得買？

少左傾哥呢球 你賺少2600

半大0.5/1,1/1.5
2.5b
9.5b
-1/-1.5輸半
-1走
今場加加埋埋羊6蚊

睇完dodo 平均數馬上衝左10.5s 練心

無 傾緊電話 有feel

買咁多樣 蝕水都蝕死

好難玩D角.. 全部貼住中位數..
買角細送1,2角就爆
買角大少1,2角又唔夠數..

條仆街突尼西仔最後仲係度玩，遲遲唔解圍，仲要輸埋角球

天日有沙拿

心血少D都俾英撚嚇死

埃及比想像表現更好，有埋把握力更好既沙拿

走盤😑😑

有貼過...單雙係估波蛋

球證好撚偏心突尼西亞

月巴fatfat了

臨尾客ng幾倍？

咪係囉屌 我個英撚上盤

買咁多飯

班英撚咁撚妹 都唔係想贏

去左邊？

馬會網又冇講取消

6

淨係重轟盤輸就乜都冇了

岩呀 kane幾球比人拉跌唔吹

英撚一早應該要大炒..
突尼西亞岩岩都唔算泊大巴... 係英撚入唔到..
最後仲要人地送個角球不特只,, 仲要空哂KANE先入到

5叫 仆街jai
派我了

英撚班pk 妹左成個下半場 真係睇到眼火爆

客勝好似5.9

ng好似4.9?

10.5s 好穩啦 邊駛練心

上一球 福仔射撚埋一定入

Z強強都無叫

月巴條飛收幾多

呢到有無巴打同我要樣比9.5B迫害

我貼高清link喎 有無手足派我呀屌

幾次禁區又拉又攬

3200幾

+1下盤苦主

咁就都唔抵買

佢係特登漏定射空氣

頭先準備恭喜你贏盤
而我針到落地核個時
英撚就入左
上下盤super

比250叫漏

成班英撚咁多翼唔落底 係到迫害9.5b

好似特登漏.. 隻腳冇射波動作...

以後喎撚貼高清link了 都無人派
食屎啦

唔

買早飛半格 買尾飛走
dllm

旁述好似話後面個隊友叫佢讓

AGGER 至少無左兩個12碼

其實不值一提3.9倍 今日無咩點買 算係咁...

咪連加特條撚樣

咁多球 無下入

好似係連加特黎

Btw 英撚個21號咩來頭 冇見過個名既

叫黃俊

龍虎切？

無入球針
等到6倍補 貪心

角球既野.. 真係玩運. 世盃角球仲難玩.
全部貼中位數,, 南韓果場最後兩角, 一個係勁射BAN中人出底線.. 一個係對面送.
冇左呢兩角又係9角完

賭下美職角大冇咁嬲

好想買主 贏硬
外國巴中注主都唔怕

無，馬會唔開

狗會D讓球盤冇死錯人開-1,真係-1

個球探轉左介面 delay到

var球證漏判12碼 逼害我
明明上盤輕鬆贏

轉左盤唔洗輸半咪算好囉

呢度

講真-1.5唔屌佢啦

贏兩粒勁難開

賭左咁多日 岩岩先中第一條飛

成班英撚比狗屌 咁都唔落底線砍場去刷角我屌佢地老母 搞到原本贏既都變輸30蚊

買讓和囉

又真 我都係見佢轉先屌落去

我尋日估德國半主 變左 巴西半主
估比利讓和 收英狗讓和
我聽日會買波蘭讓和

好撚難買呀世盃

我就係買左之後嚇足成場

見到個球證就眼火爆

係咪屆屆世盃都咁難賭

姐係俄佬讓和？

哥狗聽日唔轉就買日本

咪玩啦
轉哥倫比亞讓和仲好D..

俄佬果場一定係沙拿表演賽

我屌你老母咩！！！

原來埃及受讓

唔想信明星了

普京ORDER 左，起碼四強見

俄超 vs 沙拿

俄佬果場和波大機會D

發覺自己戒賭後剩係睇波 個人好開心

哥倫有咩識嘅人

失戀好痛苦

仲未康復

我見到1-2個下同佢一樣
(折墮到 ,走盤都開心到好似贏大錢 )

好慘，但買一千有下盤唔買，買和，想要高水要付出代價

我發現自己冇買到場波,就冇興趣睇

屌佢老味 咁樣90分鐘比人頂入
重衰撚過入
守埋果幾分鐘去呀嘛仆街

你賭癮好毒好深 快D戒 搵返睇波既樂趣

其實我一向都係世界盃先睇波

味...

我因為賭左波先睇波同學習有關足球既野

老實講
得葡西一場好睇
其他一d都唔好睇

唔好咁講啦
烏龜VS埃及果場都幾好睇

成日私食5叫 抵牙

呢場都ok

下場咪出連加同屎達了

韋達勁

呢個真

丹麥好撚刺激wo

睇番原來係午時禁

日清(迷達)

聽日頭兩場有幾大機半和？

冰島好睇喎

5叫買12 嬲
5系老4了

淨係睇左葡西同美斯 成日想睇viu都無播

係喎 仲有冰刀
冰刀熱血

德國上半場都好好睇

專揀西波播

我估2:1/1:2阿....岩岩放工同前女嘈交打ow舒緩下心情到岩岩先有心機上水... 分左手成3星期仲嘈乜撚 聽日仲要約左佢 唔想去

偷睇條轉播LINK啦

5好玩LA
前女友 又唔係想翻兜 見黎把撚牙

散左就咪撚有來往啦
佢叫定你叫分

我叫先...

唔知想點 好煩.....有d野要做先出去

有咩做牙
交收牙? 咩禮物我比返你果D 9野牙?

屌你牙 係5係男人牙 拖泥帶水
散就散 又唔係想返食 咪撚理佢拉

你女友網名係咪叫做愛唔戴套？

怕有餘震 見到唔知會點

呢個ac本身佢 比我霸左黎用 可能我會突然間唔見左

送呢支野俾佢

SIU4

唔講你g 怕自爆 食左避孕藥點會有阿傻瓜

講定啦
聽日

椒嫂都食開事前

佢地呃你 其實停左無食

祝你幸福 我想我有我精彩 佢有佢生活

甘就斷連落la

睇左90分鐘 心臟病都似，最後咁搞我

Hi

太長唔想QUOTE

其實我想問

點解分開?

你女友一開頭改名做我男友巨jj 係指你定佢ex?

贏左少少錢就身痕，想課金d手機驚

我

美公開賽做咩唔開

細j月巴

佢好港女 同管得我好嚴 我咁on9同佢一齊有壓力...同我厭厭地

唔信夠我巨

課 定推多口先課

有好多女食過都話正

管得嚴 可能太細個 唔識比空間
祝幸福

可能係 你幾大？

上次咪公開左

兩樣都上過癮，上屆世界盃賭波試過輸過八皮半，試過一隻垃圾手機驚課左五，六皮

玩咩課咁多

好想玩番d 19 聯賽

出左好耐，可能就執笠既垃圾驚(武俠q傳)

條j無寫userid以為我會信咩

插埋地先信

呢d先死人。玩d抽抽game買首抽帳百幾蚊玩下算啦 又唔係全服第一課乜鬼...d廠商成日放個自己人入去玩扮哂野同d土豪鬥課金 你同佢鬥就苯 玩得開心就算

已經戒左

果時會玩係因為世界盃輸太多錢，每次想賭就諗果幾舊水入馬會不如我課金仲實際，最後我靠打機戒左賭錢

聽日返工訓先

呢排d新聞好慘，咩濕診...

聽日入錢追數 輸左1k

屌你老母

辣椒

2場中哂！！！！俊仔好波！反底日！

智巴終訓醒

唔舒服，訓咗成日

嚴格英撚果場輸半

一講完你就覆po

屌 我中咗波膽2x1

買咗幾多錢注

我自己 我買瑞典同比利時

$200 變5775

J到死
中晒兩場
聽日三場

cls 好撚勁

負碌
我有係青爐講
估唔到真係中埋，比利時好撚勁

聽日未睇

有睇到 但今晚輸完一注韓狗之後就 冇心機 冇落注 全部心靈

瑞典個場都係好彩12m 唔係都係0:0完場

結餘410

屌 英撚咪又係12m 平左

太極虎個扑街仔 好明顯瑞典入唔到波 要就個盤 咁撚鳩 去推人

訓咗冇買呢場

好矛啲人

派？

多謝巴打

笑撚左
果頭係到屌柒我俊
轉頭跟人買左

? block 咗睇唔到

黃俊都反埋底，要跟你搵食了

聽日個啲好難買

你依排中咁多，唔怕啦

日本盤啦 日本城歡迎大家 隨便睇隨便揀 6月下旬 我要出名 黃俊之後 大家俾面叫百2蚊蛇 唔俾面既叫燈神就可以 多多指教 我要帶領波台巴打 買洋樓養番狗

19/6
南韓盤0/+0.5❎❎
比利時盤-1.5/-2✅✅
突尼西亞盤+1/+1.5🍺✅
20/6
哥倫比亞盤-0.5/-1
波蘭盤0/-0.5
埃及盤0/+0.5

同晒路

齊齊羊

比12m爆我半全

牙仔好波！恭喜

Claim走我下盤

Same

頭場想要日本仔

俄羅C既戰術執行力幾勁架

日本後防老化

始終暫時亞洲球隊淨係贏咗一場仲要係烏龍球

日本個龍派膠勁過ddg

美巴不要走

勁過ddg?收皮啦 ddg 世界第一膠龍

利？

我認真

大佬呀 唔好咁痴線啦

點解？
日本龍唔好講反應
出迎時機都好差
加多條紅鑽防線

英撚果場冇睇，係咪又係俾球証黑
好彩牙claim 入到波，如果唔係上盤又針一大堆人

見到球證閪面

球證收足錢重注和波

如果獲加要俾人罰12m, 咁英格蘭起碼都有三四球12m
黑得好明顯

今屆啲55波判罰好撚鬼
真心唔識玩了

各位早晨 俊仔早晨

每日第3場一定黑哨
點撚賭啊

我堆波膽比人黑到反車

真心黑到仆街
之前度場7輸4走1
買3場買中輸果幾場
尋日度3場全中但一場都冇買

每日都贏一輸一

講多次今屆千其唔好再買所謂既强隊深盤
比利時贏左都係咁話
var完全係莊家專用
好幾場都黑到仆街輸盤
半一以上心靈投注/直接下盤好過

偏幫突尼西亞

var真係莊家話事，強隊受侵犯9成唔睇

時也命也

有冇圖

得早2場係正常D
第3場一定黑

千5輸到得返百幾 點玩啊

黑撚到咁想退出,收手

氦氣自殺好似舒服過燒炭

早晨。

你條3x1都叫有錢收啦

講呢D
比人黑鳩左咋
唔係收曬

俊仔

最後一關是英軍？？

唉，擺明黑....
要多謝claim
差d 死全格

ＨＩ

又要搵賭本了

支持-10

Gchi

第一次中波膽過關28倍

係啊

無勇氣買

買咗$200

巴打們日本上唔上到馬會

你贏咁多

All in 哥倫比亞盤

沒錢買。梳左落去比利時。。。。

唉，見到咁快入了１球諗住有呀。

有啊
比人黑左12m

唉。獲加個球都吹！！！

吹果球冇問題,但明顯把尺唔一樣,英撚進攻俾人搞,又扮盲又唔睇VAR

世界杯開左幾日
頭場細 尾場大
通fb3有依個諗頭就代表要反手

咩叫fb3

常

除左頭場same

6月19心水 第一擊
哥倫比亞盤
入球單

琴晚睇晒3場睇到4,5點,今朝7點起身返工,而家好撚眼訓,

世界盃開左都唔夠一星期,點捱落去?

名門上盤有危機，只要下盤係正常隊都要搏下盤

Your name

有無賭波咁 淨睇？

有賭...唔賭冇心機睇

贏幾多

餓仔讓和要了

晨早流流被財仔咒

18k到

番工為咩

上屆輸85K

一係得一係唔得

俊巴

幾號 block左先

46430887

今屆係咪仲未開過 0:0?

訓得三個鐘又醒咗

+1

早晨ＤＯＤＯ！

有冇人今晚gchi日本仔?

早晨俊！

早 3個鐘+1

世界盃真係爽死

練仙呀你地！

唔使瞓

準備去跑步

咪玩啦

都督我想睇你練兵

今晚cfu 500上20000 有冇人gchi

今晚小注，手足們留返啲火力等聽晚正氣波

我唔會練兵 我一個人都夠贏一仗

依家德國冠軍9.50係咪爆升?

贏狗會

俊哥反底了, 等你心水

魔咒發動緊 小心

買左突尼西亞盤 應該要屌claim頂走左半格 定 多謝丁力不殺之恩

仲有力跑步。

DODO癡咗線
我郁都唔想郁

日日係屋企好悶

跑完先有精神賭波

俊巴 今晚上上下 你點睇

唔使賺賭本咩

成個tg 都係啲賭仔青爐

未度呀。食lunch先睇，但有點想買日本。

pin了牙仔

今晚好難買，唔好早買，睇定啲先

Post 頭多撚到

我post
我follow 哂，費事啲人又問美斯tg link

做gym忘掉傷痛

巴打做咩？

中左2X1
早知 gun

世界盃竟然贏錢多過平時

有儲開錢 間唔中先會 賺賭本

Leg day

眾人皆醉

10k>2k

發覺貼飛好邪。。。所以我冇貼，就咁出心水就算

. 由第一日起就不斷10k>2k>10k>2k 無限loop

平注 ?

1k注

哥倫有得輸咩打蘿蔔頭。。。

掙扎中

繼續1k

all in 3.5b 好唔好

大波緊係即場先買

心水
哥 5:2 日

唔識買了

想要哥，塞，俄

D大波難開到爆

埃

暫時想要 哥 塞 埃 3x1

同dodo同路就安心了

安心針？

哥倫比亞點輸

我都係

安心等收錢

哥狗半一升水。。。

都係最後買準好多

DODO現在係咩mode???

Dodo bra sam road

開會開到訓撚著左，好彩腦細見唔到

戒賭day2 早睡早起 唔洗睇埋尾長期先有得訓

原來聽日無馬

哥倫比亞 俄羅斯讓角ok?

自殺我明,但要幾憎佢地先會殺埋老豆老母

rip

慢慢，冇乜邊場係100%波

智巴今晚有水？

講左成個星期今日起跑4日 Royal Ascot

好難買

日本下盤GOALLLLLLLLL

黃俊 靠你啦

追番德國輸果條數
今晚再上路

越正路既波，就好似越鬼...

今晚會唔會買半場和最穩陣

哥倫比亞定架仔好？？？？

架仔

不賭了

大阪地震：抵港男未驚完，「以後唔會再去日本」

條友成個onq咁

咩叫咩mode

今晚冇乜信心，可能等即場先買
晏啲再睇睇

燈mode定好撚柒燈mode

哥倫比亞

第一場買和客

俄羅斯果場先岩

依家小組賽就個個針

James唔出場個等等個賠率會唔會升

第一場和主

3穿1 三場半場和！！！

要信了 沖完涼入波

你懂的！！！

一棍
ALL IN OR NOTHING
賭錢唔ALL IN , 不如係咁先

拿子

日韓呢d垃圾唔好包拗頸 琴日韓狗就是例子

想等開波買8.5 同9.5高水

我考晒了，今日開始強勢上陣

亞<<<<<歐

我老死小星星係唔係度

心0了 星爺

好 我仲有3000蚊數要追

3k好易姐

你個名

係就好

想買8.5b 頭場

求教

想g

屌
琴晚2.5s 2.5b 2.5s又斷尾
針撚左

上盤定讓球主好呢

今晚三場 全主勝ok?有無得贏

高水3串4
陣間入錢買

頭兩場真係諗過下 但係 wc 多半和

我覺得飛左尾關穩好多，都有4.5倍，直接400

你2800豬晒？

德國

正今日又可以2k追8k
每2日追刺激過過山車

埃及客w 4倍

哥倫比亞係咪大船

埃及個場細波穩

最後一關不了

琴日差一角...

活著但已經死了

屌你老母今日已經射咗波 之後冇quota了

買左lin 乜撚都冇
92 分鐘換出
嬲撚到

日本人好勁

both

日本仔下盤 GOGO

半和3x1

H組呢組算係實力最平均既一組同時4隊都最無冠軍相
比我排會係 波=>哥倫比亞>塞>日本
塞比我感覺係同尋日突尼西亞差唔多
哥倫比亞係塞同日本身上係絕對有資格拎到分
呢個盤都係正常 唯一要考慮清楚日本會唔會因為上次
輸過4:1而熟悉到對手既踢法 可以悶和到對手
另外日本好似有人係踢俄超
不過比我會買哥 因為哥倫比亞太強大

Agger

講係咁講 巴閪德國已經有樣睇

波係咪無glililiilillik?

輸波輸錢仲要哂埋精神挨夜
我屌

我捱到病咗，工都返唔到

拿巴
2.5s 主勝 半主
穩唔穩

波膽3:0 點睇

目前為止，後贏過頭場俄羅斯對沙地。之後全部輸
輸剩$300，今晚allin哥倫比亞

邊場

年輕人 究竟係咩動力驅使令你跟黃俊買波
係愛定係責任？

3場單好無

尋日3場單好想買多次3場單

無跟任何人，跟佢都無家下咁撚橙

哥倫比亞2.5s
波蘭 主勝
俄羅斯 半主

覺得哥倫會2-0

俄羅斯半主就如玩命

哥倫極大船 大家小心
塞內加爾如果文尼仲係歐冠咁fit 都應該同波蘭可以一戰

都似 雙單單

ching做麥咁睇唔開

你是老闆！

今晚哥倫比亞上盤

俊今晚買咩

未想好 哥倫比亞？？？

好似上年已經有

我有無機會做1300樓主

有！

岩岩打埋場rank 銀三 屌佢老母個台仔一次無gank我

留比我

Ok

出角水

dodo已經 準備執雞

屌你即刻上水

頭場買1000 下盤 500 客w

gun

1

2

捕緊你

3

...

捕我 搶走你嘅1001

好多日無買角。。

俊仔有冇興趣一齊買下盤

日本似角大不過

ok

apink anti , 不了

1001

allblack巴支持我

唔好俾dodo搶到ok?

屌你 全黑尋日唔g chi我

今次賽事 由兩大熱門對決
all black vs dodo

g chi左

係街 搶唔到了

Dodo 搶到我用螺絲批釘肛毛

lm

用電鋸剃腳毛係首歌黎....

Are u ready

冇日本下盤好友?

食屎啦 偉屎咸

接近終點 _ _好輕鬆咁贏tim ar
跑第2名係_ _

贏到即戒睇av一日

有5會?

助攻王

第3 4名要等一等影相

Dodo

一出手就知有沒有

.

大家都好保守喎

從感情出發

其他騎師

將最完美的定格